【突發 】有線記者應徵參與撐林鄭集會 有糧出包膳食

【應徵參與撐林鄭集會】

特首選舉，參與集會有糧出，包膳食，這份工哪裡尋？《新聞刺針》去過應徵，看看這份工有何待遇、如何運作。

要問亡國興

有線新聞根本係清泉
d工會出糧俾耆英反港獨遊行
踢爆阿豬阿狗都可以申請做體育界選委
良景單野又做訪問刮料
依d野永遠唔會係其他媒體睇到

所以搞到無水喉

除咗申請佢個台外有乜可以幫到佢？

cable news

冇，除非你有幾百億，買起兼科水俾佢營運